# Airdropset.com - агрегатор айрдропов криптовалют.

## Сценарии запуска

В каталоге проекта вы можете запустить:

### `yarn start`

Запускает приложение в режиме разработки.<br>
Откройте [http://localhost:3000](http://localhost:3000), чтобы посмотреть его в браузере.

Страница будет перезагружена, если вы внесете изменения. <br>
Вы также увидите все ошибки lint в консоли.

### `yarn server`

Запускает сервер бэкэнда

## Похожие проекты
- https://airdropalert.com/ - топовый и мега крутой проект, который собрал кучу денег во время пампа валют, так как был, пожалуй, самым первым агрегатором. Раньше у них был интерфейс довольно простой, но теперь кучу фишек добавили, чем очень сильно демотивируют))
- https://tokendrops.com/ - тоже очень сильный проект

## Дополнительная информация
- Общение по проекту в приватном канале телеграм.
- По состоянию на 20.03.2019 частично реализована главная страница и немного backend.